運輸處抽新車牌號碼

知唔知正常抽新車牌大約幾耐左右會換新字母？
已知而家抽到WV，想睇吓有無機會等到WW

好快就WW
可能下個月

你咪抽多幾轉畀錢解決到

靚個d都俾牌佬勾起哂啦

抽新會出WW ?

唔係隨機派ga 咩

啱啱上網睇已經可以勾WW牌
即刻擺低一千勾左先

頭先分析過最近4年嘅數據，平均25日左右轉一個字母，估算WW可能等多一個星期左右就到
有無運輸處巴絲/路過見到而家派到咩號碼？
同埋相同英文字母係咪當傳統車牌號碼咁派？

Ww3

順序派

WV中

想問下邊度睇?

等XX 好過啦

大陸仔又露底

Google運輸署 傳統車牌查詢

真心？

車牌早期由淨數字>XX數字>HK數字>AA,AB,AC.....

等條撚
XX同HK係最早期車牌

鬼唔知你媽女人

柒撚到

等XD

XD

係咪要行車證同牌簿先抽得？
老豆換左部新，想換車牌，但佢又懶上去運吉處

整返個 WW 3

係hk先 到xx > aa